點向八婆派帽ex追錢

(問朋友借ac 代po)

各位爸打
同ex呢條八婆分左手一年
因為佢比帽我帶
果時好愛佢，當佢係我老婆咁錫
分手前佢屋企有事借左大約20萬比佢
但好多都係現金直接比
而家佢條撚樣唔還錢
我又無乜證據係身
請問有乜途徑可以追到錢
又或者我可以點做令佢承認借過我錢，以方便彩取法律行動？
以前係戇鳩，但唔撚想益條八婆，幾煩都唔緊要，最緊要可以煩鳩佢。

呢個係憑佢本事借返黎既廿萬，點解要還？屌你老母！

比啲風度

叫佢肉償

當時講明係借，唔係比佢。 同埋而家佢態度愈來愈惡劣我先會咁嬲！

20皮你豪得起話借就借俾佢 怪邊個

借多20萬比佢 今次要佢簽借據 之後即刻告佢

有廿萬還到比你，唔洗問你借啦

廿萬叫雞又真係幾貴

冇證據真係冇法喎
WhatsApp 對話都冇？

咁無風度抵比人帽，廿萬咁少錢

幾次加加埋埋廿萬。有啲有whatsapp 講銀行過數，有啲就係就咁比現金佢😪